各區返工人士講下自已附近有咩好食

返工成日都周圍去
成日都唔知有咩好食
上黎問下巴絲打

長知識了
Thanks

原味屋
Itamomo

邊區？